【危殆】建議721以血債血償作主題！

沙田警民衝突28人送院 兩危殆傷者轉為嚴重及穩定

沙田昨日發生的警民衝突，共28人受傷送院，包括20男8女。醫管局說，截至上午11時半，仍有7人分別在沙田威爾斯醫院及大埔那打素醫院留院治療。

7名傷者中，有2人情況嚴重，餘下5人情況穩定。據了解，其中2名一度危殆的傷者，已經分別轉為嚴重和穩定。

昨日在沙田舉行反修訂逃犯條例遊行結束後，有示威者及防暴警察在新城市廣場內發生衝突，多名示威者、警員及記者受傷。事件中，10名警員受傷，其中一人被咬斷一截手指。

昨日在沙田舉行反修例遊行結束後，有示威者及防暴警察在新城市廣場內發生衝突。（港台圖片）

沙田警民衝突28人送院 兩危殆傷者轉為嚴重及穩定

沙田昨日發生的警民衝突，共28人受傷送院，包括20男8女。醫管局說，截至上午11時半，仍有7人分別在沙田威爾斯醫院及大埔那打素醫院留院治療。

7名傷者中，有2人情況嚴重，餘下5人情況穩定。據了解，其中2名一度危殆的傷者，已經分別轉為嚴重和穩定。

昨日在沙田舉行反修訂逃犯條例遊行結束後，有示威者及防暴警察在新城市廣場內發生衝突，多名示威者、警員及記者受傷。事件中，10名警員受傷，其中一人被咬斷一截手指。

和理非肯唔肯先
佢地有無咁嘅決心
同埋你用呢個做主題，聚唔聚到人

你真係要搞，至少等到不反對通知書結束之後先黎
（不過當然可以準備定啦）

無人要和理非肯

仲未有人流血算係咁

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

衰啲講句
如果嚴重或者危殆嘅傷者殉難嘅話
就有可能成真

唔肯
無
聚唔到

集中五大訴求
毋須主動撩狗
但有狗咬，就合理反抗

完